點解而家唔支持侵就係五毛？

侵係本土派
反侵即反本土派
係中共派黎lihkg既五毛

結論：一定要支持侵
between 施丹、奧拉祖雲、列貝利、奧斯爾都係恐怖份子，要一一打撃